機械工程人士入

作為一個就讀工程嘅學生或者就職於工程公司嘅員工
隨身攜帶計數機,紙,筆,
大鐵槌,大剪鉗,士巴拿,消毒酒精,鋸/電鋸,鋼線,電批,電挫
係絕對合情合理嘅
相信好多其他專業人士及學生平時應該都會隨身攜帶相關物品

我冇嘢講If we burn, you burn with us

要俾各位專業人士睇到

運用機械工程既創造力!
整武器

agger

有冇d遠距離野整到？

同意
作為機電佬，隨身帶電筒，安全帽，螺絲批，電擊工具（有得較output 2000V嘅錶），cutter，好正常

2000V真係未試過
1000V試過唔小心hi到下都係痛一下rj

我有幾支拮批

做magger test掂到真係痛到仆街
隻錶個test button仲要較咗lock

我淨係試過500

,

wah

屋企人做工程
我都係讀工程
上面嘅嘢全部有
身為一個工程佬
帶工具出街好正常

成條鐵做完件工件，攞緊去俾客戶睇，我有埋圖紙啊

冇啊

作為和平愛好者，唔搞依啲嘢

我冇嘢講光復香港 時代革命